邊撚個買the last of us2就係支持政治正確

更加唔好話本身係喂屎劇本

呢個po係真正尊重遊戲產業既人圍爐

同比買左既人懺悔

跟風狗 傻鳩請自己離開

買撚咗嗰班傻鳩真係死撚咗去啦
屌你老母啲遊戲廠商見今次賣得咁好，下次再塞多啲變性人搞野劇情落去

玩果D撚樣都係屌老母既on9

已經擇晒上邊名

以前話共產黨game就和諧

歐美大廠咪一樣

都係日本game好

政治正確但隻game既asian又要比人歧視

關注事件都開緊台玩

一直關注tlou2事件

屌你老母完全係侮辱一代
臭閪弱智變性人
好撚彩間廠串串柒咁睇左人gameplay先，唔係又晒鳩我錢

因為依家得黑人同女人先係人

不了，送都唔會玩

可唔可以講下咩事？
咩野變性人？
有鳩既女咁？

以真係變咗性別先？

利申唔打算玩

The Last of Us Part 2 預訂+售前討論

#201 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

數字人
餸號黃

順手

買嗰啲事前唔知劇情都好無辜

不過我發誓以後唔撚會再買naughty dog嘅game

比大山婆殺清光

asianlivesmatter

凡有neil 監製即ban